尋日用nowe睇波發覺delay成2分鐘

到時睇世界杯會唔會又咁

都估唔到唔係好野 咁好死上台送PASS

OTT睇直播點都會慢些少
不過如果聽到隔離屋歡呼而自己仲未入波就真係

樂視都係廿幾秒😢

班朋友whatsapp慶祝緊 樓上樓下嗌緊 你仲一頭霧水既感覺

now player都係慢3~5秒到

如果有100MB 以上會唔會好D

我同個fd佢睇now 傾skype一路睇 我睇到波入左 佢先睇到係中場猜緊波 笑死

咁同我上網stream有咩分別

上連登睇波討論就

今日係50秒